[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (355）釣晒5月完嘅魚未？

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

老闆好快手

出左街都搶

好貼心

搭緊車無嘢做

食埋個tea 就釣
有無人黎釣魚毛?

良好風氣

老闆好好

再貼番鳳蝶標本先

拎部機出嚟

睇嚟今晚都係打唔到動森

做嘢梗係要快狠準

有冇人要以下化石? 冇我就賣

喺屋企叉緊電

點解 我未打你

LM

鳯蝶係黃色的佢係亞力山大鳯蝶

虫佬下次黎我都整咗呢隻先

佢今日先送狗衫比pk鄧

得2隻

出好多

你捉到幾隻虫佬都未黎啦

Lm

想快速搵到四個輪胎返黎有咩方法？

唔想理你

篤灰失敗

咁唯有聽日打返兩日嘅份量

有4&5 依家寄俾你

唔係要 你換好狗裝未

去垃圾島

集氣刷魚

一發入魂

一矢中的

我想呀，係咪要買地先

有冇巴打可以開島黎釣魚？謝謝

頂 冇空地既時候先黎呢啲得意野

聽日返工 下星期見

係

釣咩魚要去人地個島

我有以下diy:
黃金餐具
黃金馬桶
和風墓碑
高聳庭園石
常見庭園石
青苔庭園石
銀蓮花風扇
橘子邊桌
蘋果電視
鋼筋
素燒碗盤
竹花瓶
學步推車
背薪架
銅鑼
鑄鐵衣帽立架
圓木花園躺椅

求trade /帶走

一事無成

自己個島黎黎去去都係個啲 唔值錢

佢岩岩先話走？係既
聽日打包執野先好買地唔係就接唔到

我會儲埋一次過打㗎喇

想要庭園石
但係無DIY可以換到

你北半定南半

請用加密5次，唔該

有1, 2
加你FC?

南半

想要黃金餐具
你有咩diy想要 睇下有冇得同你換

正呀 係南半condom島呀

送俾你丫，加我 146766364302

你fd code係咩呀，我加你先

想要素燒碗盤同常見庭園石，有鑄鐵壁架同鑄鐵木椅啱唔啱？

呢度大部分都北半人 睇下邊個肯開俾你
出咗街幫你唔到

多謝絲打
jonathan added

咁夜d先啦, 我都係深夜更黎

好啦 唔該 巴打

你有咩丫就算我無野岩都可俾你

唔好意思

我帶啲比你 你望下有冇 可執走咁樣

加密5次la

推多次, 今晚都冇人要我就賣
有野要既留fc比我

紅戰士:寄件紅色戰隊衫比我吖，唔該

絲打覆呢度又唔記得cut你果段金剛棒

加左 唔該晒巴打！

汁緊島 有黑色波斯菊同紫銀蓮 有興趣黎拎 方便既話帶d唔同色既風順子同菊花交換

岩呀，加我 146766364302

多謝good day島既島主, 我又可以繼續砌和風島啦

146766364302

會刷唔到㗎?

個個飲芬達

你想頂我個位

你有幾多黑色波斯菊 橙風信子啱唔啱

我岩岩開左島

Added, E字頭

想要新Diy

好，我五分鐘後買埋地再喺度叫你

黑仔黎緊

比我家阿一着佢應該想既

想帶呀蟹去飲酒

今日好靜

知道 唔該晒你

無問題呀 有大量

金樽！

有無釣過條同金樽好似樣既
花羔乜乜

公廁

釣到啦?

有？

Okok

我都未見過
反而頭先捉左隻亞歷山大鳳蝶

瞄唔好睇

係集氣成功

帽呢

你同老闆d氣好勁，上次鬼刀佢都集左

唔洗 用pw直接入到黎

聽日送

巴打 我可唔可以汁貝殼

唔洗再釣魚住喇

差條金魚同鮭

加油，先月頭

重有隻紫色蝴蝶想出島捉
根本見唔到

個隻飛係滑翔型

紫襖xx
你島種幾朵異色花就有

影都無

大把異色花就係唔出大紫蛺蝶

我都想整個

加左你了
而家開左朋友島
你過黎拎順便幫我淋兩野花ok嗎?

我落雨唔見，佛系la

我d 花堆晒係同一個
area 成日都有

我成日有比咗博物館就冇再捉過

再無就求人開島

留名

收工

係落大雨嘅味道 但我無帶遮

咁突然 我都冇帶

過雲雨
大西北表示已經落完

個天黑到好似7點咁

啱啱大風到窗都開唔到

勁突然

有冇人學

仆街了 附近無地方買遮

幫我學得唔得

有冇咁誇
我呢邊仲係好熱

有冇人入黎幫老闆拎diy

搭車玩動森都唔怕四葉

大美人瞄b

用1010有得拎遮

試過叫佢地幫我訂位

sun mobile

@芝牛 有得入去拎可樂

好大雨 已經濕晒

下發生咩事？

人靚聲甜

30張中蘋果 要了

琴晚你都唔係度

已經好聽到出現幻聽

有冇朋友要學 竹座地燈 長方形嗰舊
有嘅叫我開 喺街

屈人寺果隻囉
我覺得ok

今日係咪要再早啲瞓？

又出街

唔得
出左街

都話要去食母親

驚你再係咁會出事

仲有冇人學

已經痴左線

同圍都去唔到

你知就好

做咩事

我掛住果棵灌木

冇事

送一個比你唔好自己整捷徑

試下開完右邊開埋左邊

終於有 每隻動物都有木板喇

無

講笑
今日已經去左偷

星月好衰

你等陣又比人block

邊個咁開心

我又掛住你

我之前去種落
今日去收貨
後花園

你呢個到處留情的女子
有邊個唔掛住

有冇人有島式廚房 白色既
Kitchen island
求摸摸

部機細細地 幾好樣的

我 幫我學寄埋俾你

特別掛住你

好正啊
種呢啲頭兩日好醜

我呢？

你偷都block我

比我種到成個島都花花樹樹

偷都
江ga

今晚再搵你

等睇瞄絲蘋果又出嚟

琴日比左好多福利你

你呃人

邊有 我講真

成日周圍食女

@白戰士，隊長幫你cap圖了

成日呃我感情

問左佢唔答我我走

搞左成2個星期, 先搞掂20%左右既和風島....

係喎 嘻嘻
你夠有福利

食女獸

我好耐無搞個島 我想棄驚

有無人有衝浪板可以俾我摸
有咩想要可以出聲

你地今日分左手未

你呃我2個龍門

一定係呀誠教壞佢

叫連體嬰幫你咪得

周圍叫人寶貝

未分唔知我有冇被分手

我今晚睇下整唔整啦

媽阿 大魚島真係好釣好多

呀誠食donut.jpg

釣到了？

7包就釣到浪人
係自己島好難chok到大魚影

我？我又有連體嬰咩

渣GA

仲有冇人黎學
同求淋花子

有堡就有大妹召喚大妹

今日未見過黑豬

召喚連體嬰

釣到3條浪人
釣多條做標本

你走先

咁幫我整多個標本

唔想見到佢

無事既

召喚蟹

一set金礦 thx

自閉執島先

我

死奸商

有 轉頭黎

有以下diy求換我無既diy

最好快啲 我6點出門口

@蟹絲可以去大魚島釣

收信

狸貓擺飾

我都係6點要出門口
好快等陣

你岀機票佢先會去佢應該同我一樣無乜哩數

無問題啦 小意思

陣間寄俾你

鬼刀要唔要

我公司以前果部好似係黑色

有冇人想學？

咁冇了 而家鱸魚地獄緊

勸你唔好整，我40石送比你

你整個浪人標本黎先好拎返2塊板

寄多兩塊來

唔撚寄啊 熄左機

夜D寄咪得

又頂爛市

收到浪人標本後會寄

好想幫舊石打格仔

交換DIY 留TG

咁仆街

我整多個墓好過

我要早場

今晚記得先搞

搵下D目標啦, 好似我呢個景, 右上角仲差個五重塔,
唔知仲要玩幾耐先可以刷到....

又唔見你比我痴

有生之年呂遊應該會送
前日隻呂遊送頂帽比我 屌鳩佢

想聽歌

等呂游送 三個月都唔知有無

愛你

想問點解今日好似個個都喺度釣魚咁

我都想知
但我都未釣齊5月魚

佢話你係我連體嬰

釣晒 可以棄game

想問下有冇人攞到動物既照片？
要幾親密先會收到？

我以為係我miss咗野
五月魚到今日？

我玩左1個月先見過一次, 送個歌舞妓町頭俾我

點呀連體嬰

我都有

第一件就係五重塔

除左太平洋桶眼之外其他都齊

我都係..條魚毛全年都有 唔care

訓醒

冇得聽歌

召喚我會出黎比你摸

早晨

今晚偷摸

訓左兩個鐘好爽

假日就係要瞓晏覺

多謝各位踴躍支持5.1黃金週活動

我哋一共收到320份登記，營業額高達200,000港幣
在此再次多謝有心人士的捐款禮物及意見，我哋獲得嘅善款高達200,000,000狸幣，神秘禮物更包括實體 Amiibo Festival Set及各式限定稀有家具套裝

我哋將另設TG頻道通知得獎者取索取禮物方法

請大家繼續支持黃色經濟圈
就算有冇黃金週我哋都要繼續去幫襯黃店

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

支持

大佬收唔收𡃁

聽日點算
今晚一定訓唔到

出左去

禮物仙子

大佬

熱死

top1係唔同啲

爽

唔會
我長期唔夠訓
今日特登飲啲酒訓一陣

有冷氣唔怕

唔記得買返粒菜黎鏟樹

聽日就6月

時間真係過得好快

UK AMAZON ON99
同一張單幫我分開兩盒寄

見係你 收你670蚊10粒

我打少左個零

30000粒thx!

老闆我買

新手巴

自然風

龍貓

羨慕死我...

放過一次6轉之後都係3轉算

你好窮咩

後悔了

用動森拍恐怖片

無買+1

朋友

夠洗啦..我一早3千萬唔炒

唔知我600萬可以用幾耐

3

咁大頭蝦

有三千萬都炒7轉

你唔係上次先買左六轉咩

喺

今次買隻緊啲

我窮人線了

想要咩請許願

想唔見就唔見嫁啦

你千祈唔好教識佢

我乜都有喇啦

FEEL到今次會三期 , 去巴哈賺機票先

富人

妹更上水

咁快有 我仲未出貨

3期200 3千萬既男人
我2X轉個陣 你仲係黃豆未變豆腐

再有三期我都賺唔到放完工返到屋企都唔知幾點

點知洗個手就

好耐無見

岩岩喺ONLINE CHAT屌完黎
而家禮拜一同二就寄去集運倉

屌依個比喻好笑
走20幾轉既時候你用咗幾多個鐘

剛巴

小賭怡情
每次賭2-3轉身體健康

唔記得..好地獄

河馬巴個島變晒河馬未

走埋今次我就可以退休

有導賞團未

剛巴好耐無上水

今晚

@雜晒罩 威威一早比左把波點我啦

冇妹妹留名，順便搵妹妹

河你個老 得番1隻

妹更留名

冇跟Amazon 都唔知等到幾時

已經兩個星期無入過 真正休閑驚

準備退休

好呀

無入手

Gg

需唔需要啲呀朋友

無河馬點叫河馬島

入得未
點解你又有妹

河你個頭 咪撚再叫

得閑都有mon下po

河伯

你應該富豪黎

剛巴有妹？

知道啦 河馬巴
對唔住囉 河馬巴

勁呀

我估係我get錯左

屌.嬲
收皮啦 叫撚夠未

好窮

我？

淋花花

說謊的人...要吞..

我收唔到風

咁叫翻老千巴
你個娛樂場所賭場開翻未

點呀

一千根針喔

一千根jump

妹妹而家淨係比星碎我 冇愛鳥

無錯

轉左pt淋花仙囝

落雨，冇我份了

但係我真係窮過你

你齊晒啦？

好啦放過你

冇落雨都冇妹
妹失蹤第n日

冇心情搵妹了成日都唔黎我度

戇鳩少陣

雖然前幾日有妹但都要出返句
沒有妹妹的第三天 晴

好似兩個星期冇妹

屌

呀妹失左蹤

依家隨緣摸妹了
成日唔黎好傷心

same
個島係咪壞左

無船無呂遊無妹

我最高紀錄係20日
依家妹妹好似愛返我多少少

想學果啲都學左好多
以後隨心算了

我已經放棄左佢

我都係求船求呂游求妹求龍仔同魚佬佢都唔俾我我個島壞左啊

（現實）好似好大雨 行哂雷

無妹 雨

(現實) 我呢邊無雨 都無妹

好似齊哂 拎左兩日星碎

儲左啲蟲想整標本 , 仆街龍仔唔黎

我收集癖好想齊差5-6樣就齊

好似仲差幾個
棒就差一堆

呀妹唔肯見我
我是0

好想整皇蛾同亞歷山大鳳蝶

same

我應該仲差好多個 但唔想勉強了 心好累

成倉都係蟲同魚

放慢返黎玩
舒服啲

標本一次整得一隻
好撚on9

真 弱撚智

收隻緊亞力山大

+1

係 屌你重要一星期都唔知有冇1次魚佬/MK龍

五月冇妹既第8天 陰

整完有無皇蛾咁大

我有
但太大隻
搵唔到地方放

逼你玩到下世

整蟲真係好抵屌
魚就

下世再玩

放屋企門口

主要係現實好攰邊個發明了返工

紫色個隻差一隻就整到

正呀

狼蛛

小丑魚會唔會細到睇唔到

聽講無霸勾蜓都好抵屌

整左條皇帶

依個唔得太恐怖

見識過

彩襖定5月果隻大紫

小丑魚會大條左

5月大紫

屌
隻動物賣比我件衫咁似我之前送果件

旗魚

細變大 大反而變細

但都係好細條 我整左

想召喚多d frd子幫手寄簡單壁板-金色過黎
我寄俾你 你寄返2塊俾我

正 放花田 次次你班仆街黎淋花都嚇到

有冇棕色？

想整鬥魚

我記得都係細條

落左成日雨

唔黎淋

所以唔淋了

google左真係好大隻

差一隻
呢隻又難出又難捉

你個髮型好靚

Dave門口都有隻

5月蟲第1日就齊哂

屌

要捉要捉

屌佢隻翼

呢班仆街成日都係咁

我大把蟲等緊模型
慢慢佛系啦

安已不

正仆街

釣魚好痛苦

收起左喇

仲有幾隻其他色
戴帽用好靚

頂唔順諗起佢隻翼啲聲好想揸爛佢

銅色？
我玩日文

釣唔出

嘩屌 咁撚大隻

我幾乎日日都收到2P送比佢地既衫
有時一日幾件

門口冇咁嚇人

重要話幾乎全新

有隻係棕色
btw我去過你島 但搵唔到你

原來我的設計黎
Thx蟹

屌 做乜9

收番入倉？

著過一日唔著叫幾乎全新賣返比你

咩呀

巴打仲有冇開島 我有橙藍同粉紅風信子

釣左條已經唔想釣 想死

放係耳邊

仲未釣到鬥魚

可能喇

都話成日搵人笨 送完比佢佢賣返比我

開機未

琴日釣咗50幾包糧全部鱸魚比目魚
同一條皇帶

屌起雞皮

你想釣咩

喊出黎

濕哂

同意

揸爛對翼啲聲應該喺脆卜卜

想釣下5月啲魚

有啲我懷疑係 我送比A>>B>>我

好得意

海魚得橋果2條

今日未有人講話有妹

試下釣河魚 會開心啲

就喺喺碼頭釣

上水了

準備釣金鱄

開心嘅 出咗醫生

喂呀我喜呀

miss you

仲有彩虹魚

學肥B去大魚島釣喇

自己島釣好鳩 浪人我都釣左過百糧先一條 鬼頭出左3條

佢都有粉紅色

好過癮 可以咁用

鬥魚9-16先出

呢條冇咩興趣整

魚咁細條 不了

收到你個求婚戒指同結婚戒指
好靚

留咁多條把撚

未釣到

神仙魚同鬥魚都整

Mon實你上水

聽日出島釣魚

豆腐巴同哂我地咁多個求婚

琴日中午釣

唔捨得賣

想 但一諗起釣魚就想死 唔想挖糧

聽人講可以洗任務加機率
我出過釣吞拿魚 旗魚同鬼頭刀任務
全部係碼頭20魚糧內釣到

鐘意就好

有冇人交換diy
想要鑄鐵木桌 鑄鐵木矮桌 鑄鐵木椅 水果花圈
或者其他我冇既diy都得

斷左

我娶曬

轉手拎去同艷后求婚

唔怪得果次我短時間出4條皇帶

寄晒所以色我就嫁比你

唔娶了

送比檸檬娜先

我有水果花圈 想換你個深色百合花圈

CONDOM肥B

收Bamboo hat 可以？不過要訓陣

很不巧 .....

Bamboo hat即係咩

dave個隻見親都反射性拎起個網

可唔可以用黃金燭台換你雜誌架
加多幾張機票都得

咁高難度

咁我呢

斗笠

一半即嫁

老公南半球 見到成班圍住bbq
好可愛呀小潤

原來會bbp
我仲未有小潤

食緊咩肉？

要求唔高 每隻色各1

就算佢係公廁 我都想要

就黎開得驚

妖 咪同我一樣

我見到勝利豬豬隻手拎住...

燒左啲鄰居

好正呀 拎小潤條棉花糖尾去燒

你地個個咁大食揸乾我

肥絲咁肥

今日幾時先可以見到你

小偲望左望 就走左

我都要哂

幾錢 話時話

一陣整完比你睇

69000@1

唔怪得要賣7轉大頭菜

蒲頭啦咩

oh my god

擺個bbq爐係海邊 無動物埋過去

做咩抄我

掛唔掛住我

我放大睇 係咪主要係蔬菜同蝦

69000姐
咁抵

唔止養10隻動物

我燒左你

NO

唔想見到你

又瞓成日

我先

有鑽

Yeahhhh bye9

屌 咁你比得起喇

Bye9 del frd

想食我？

come on盡情揸乾我

少少OK?

我12點醒啦你5點？

仲等緊呀妹收工
我都唔知可以幾點...

你個嘢壞咗呀

1點

呢個爐佢地自己擺嫁

唔我繼續潛

我掛住！！！

咁無啦 再見

有時間顯示

Sorry絲打 原來果個冇左了
搵左幾次都冇
應該係之前比人換左唔記得改返

抖多陣9點就燒哂80粒魚糧佢
釣唔到我就發脾氣

ok

你今日早訓?

輸咗

賭輸咗 俾10粒菜你

資助你去大魚島

依家先知撳落去 有得睇時間

燒左唔知邊隻鄰居

有呀時分秒

蘋果

又多格黎養蟻

麻煩晒你就真

我一陣睇下有冇你要嘅嘢 送俾你都得

隻豬好驚訝
唔通係佢同伴

係wor
仲諗緊好似冇個叫竹子帽既diy

咁你下次見到我上水叫我

依加先知懷疑自己唔識用連登

有冇妹場

我都寄左俾你啦

小偲一定知情

又唔知個頭有問號喺咪用緊假嘢

你老人家唔識用啲高科技

釣魚真係最麻煩嘅野

明明頭一個星期好鐘意釣

我平時寫信俾人

想你釣到 又想睇你發脾氣 點好

我飛鴿

唔係飛鴿咩

咁啱 我都係

你兩個啲笑話一樣

我釣完大魚
你加油

你個金魚腦又記埋啲無聊野

我用開咕咕咕

釣魚大賽之後

梗係 我bb黎 似我

炒左第一次大頭菜之後

咕咕

咕

新手一問
miss 左無買大頭菜
有無得買返

仲有四個鐘就十二點
仲咕咕

有啊
下星期丫

有 下星期日可以買翻

超低價120$要唔要

好得意呀呀呀

你好唔想再咩

7轉有啲攰

發完脾氣先釣到

一次滿足2個願望

我好似阻住佢地跑咁

想要*

尾聲啦冇你煩我之後好順暢

你中波型都唔止120啦

你唔賣邊有錢開托兒所

好想比佢地圍住跑

今次波硬

我依加每次都玩4轉算

有幾多錢阿富婆

今次冇買

咁要多謝我 忍住手唔煩你

每次3轉 2樓加地下室啱啱好

邊夠你地富 等你地養我

等你養

我準備退休啦

陣間做完就到我煩死你

呢個星期冇買大頭菜了

擺入屋會唔見2粒

仲要唔要古董 我放棄左幾日寄比你

想要你買哂未

未

隻眼就殘啦

我逐個逐個問

咁晏啲先同你講差咩

玩到眼痛

依家就瞓 bye9

講得好

搵美國人買

咁早

你信？

剛剛都呃人
世界冇人可以信了

係你太蠢

一入夜豆柴就變到好危險

我想利用你
ON一ON OK?

你幾時肯拎返2件垃圾

NOW

放左係門口 自己入黎拎

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (356)準備迎接沒有狐利的第14天

老闆

如果我一路講到1001

會唔會比人打架

仲有五個

998啦喎

20分鐘都覆唔到25個reply